點解要屌泛民？

肯畀 根本冇可能
唔肯畀 正常 亦都多咗粒子彈畀國際
畀垃圾 對香港人火上加油 更好

中共真係話重啟政改
然後拖翻你一年半載點算?
好彩carrie 妹妹一招封死啫

拖就係正常 都係冇誠意
我哋冇分裂嘅本錢

因為有分化撚

無人屌

陳云根班人同出面班人

risk control啫
佢拖多一個禮拜都唔知有咩事發生
冇必要冒險

因為五毛分化撚

突然大量post屌泛民，你懂的

你覺得到咗今時今日 支那冇俾過實質嘅嘢 香港人會收手咩？

0.1%都係有可能
control得幾多risk得幾多
泛民出完封信絕對唔會對抗爭有任何益處
但又有機會中伏
咁咪屌囉

我覺得佢哋做嘅 係斷絕所有對中央嘅幻想

仲有人對中共有幻想咩?

根本無人屌
除左共產黨五毛打手

連登上既熱普城信眾聽住呀
爭取真普選係五大訴求之一
有人用公開信講有咩問題呀？

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛